{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4669&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논현 올인"
    },
    "text": "当ホテルは清潔でリラックスできる空間を提供しています。 お客様がリラックスできる場所になるように最善を尽くしています。 たくさんのご利用をお待ちしております。 平日（日曜日~木曜日）には連泊費に追加料金がありません。 しかし、週末(金、土、祝日の前日)には年泊費として30,000ウォンを追加しなければなりません。 当ホテルは客室定員が2人ですので、1部屋には2人まで入室可能です。 ご予約の際、この点に注意して予約を進めてください。 お客様は青少年保護のために身分証明書の検査を受けています。 未成年者連れの大人の場合、同性同士のみ可能であり、2つ以上の客室を利用してもすべて同じ同性同士のみ可能です。 現在、未成年の男女同室での宿泊を防止し、青少年保護のためにすべてのお客様の住民登録証を検査しています。 駐車スペースが狭いため、入室時間以前は駐車できません。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、駐車は合計7台まで可能です。 ホテル内部の主要施設としては、7号線のギャン駅、ユーチューブとネットフリックスを利用できる施設、快適な環境のための冷暖房調節可能、LG Styler設置、禁煙客室運営などがあります。 また、すべての客室ではドッキリ探知と新型コロナウイルス感染症の消毒が行われています。 フロントおよびその他の施設では、水とウェルカムドリンク、洗顔用品を無料で提供し、ロビーには追加ドリンクやコーヒーを無料でご提供しております。 連泊の際は掃除をご希望の場合は、3:00~7:00以前にフロントまでお願いください。 それ以外の時間は掃除が難しい場合がございますので、ご了承ください。 ペットは入室できず、摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置となり、関連して消毒および防疫費用が請求されます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "当ホテルは清潔でリラックスできる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の料金について教えてください。",
            "answer": "平日（日曜日~木曜日）には連泊費に追加料金はありません。週末(金、土、祝日の前日)には年泊費として30,000ウォンを追加しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "当ホテルの客室定員は2人ですので、1部屋には2人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者連れの場合、宿泊条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者連れの大人の場合、同性同士のみ可能であり、2つ以上の客室を利用してもすべて同じ同性同士のみ可能です。現在、未成年の男女同室での宿泊を防止し、青少年保護のためにすべてのお客様の住民登録証を検査しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが狭いため、入室時間以前は駐車できません。駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、駐車は合計7台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内部の主要施設は何ですか？",
            "answer": "ホテル内部の主要施設としては、7号線のギャン駅、ユーチューブとネットフリックスを利用できる施設、快適な環境のための冷暖房調節可能、LG Styler設置、禁煙客室運営などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での衛生対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "すべての客室ではドッキリ探知と新型コロナウイルス感染症の消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントやロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設では、水とウェルカムドリンク、洗顔用品を無料で提供し、ロビーには追加ドリンクやコーヒーを無料でご提供しております。"
        },
        {
            "question": "連泊の際、掃除を希望する場合はどのように依頼すればいいですか？",
            "answer": "連泊の際は掃除をご希望の場合は、3:00~7:00以前にフロントまでお願いください。それ以外の時間は掃除が難しい場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できず、摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置となり、関連して消毒および防疫費用が請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 616
    }
}